連登 充斥住一大堆 「道德低地撚」, 凡事都訴諸於道德撚

連登開始充斥住一堆 「道德低地撚」

佢地的特徵係 事無大小 都搵個位入講d on9野，
正常人見到都會回應屌鳩佢地，
呢個時候「道德低地撚」就會反駁你係道德撚：因為你懶有道德先唔認同佢

例子：

城巴兇案 男疑兇父親：對唔住，唔好意思，我個仔都冇晒前途喇！

正常人見到都會知道件老野咁講係無腦兼白痴
但「道德低地撚」會點都搵位入 屌你道德撚
縱然件事同 道德 不 道德 根本毫無關係

其實總結一句
呢班只係心智未成熟的中二病撚為左嘩眾取寵講d on9野引人注意搏屌的一班人

縱然件事同 道德 不 道德 根本毫無關係

重點係佢地以自己 無道德 自詡

需知無道德觀唔係一件光彩嘅事

成班都中二病發作當自己係奇拿

推

個啲人老撚咗又係個啲「全世界都係咁架啦」嘅人嚟

而家咪引到樓主條on9注意去開post囉

未來廢老

係架
正如你老母豬西咁L 野
都吸引到我去屌你老母

啞既人扑野點呻淫？

例子